[死撚開啦Beggarlona] 利物浦 對 阿仙奴 (4)

頂你 ， 唔係呢個名先

又話叫唔賣Alberto.M波衫

留名

仲諗住開超級殺阿人添

Post bar

動物台搵唔到你

面對巴塞同阿狗既密集攻擊
利po手足已經疲於奔命

有冇計到費奴到依加有幾多個助攻

開啦屌

左右夾擊

好想教訓下疤塞隊西波

有咩post名係可以同時屌疤同阿？

個名唔錯

LFC had 6 (Opta defined) clear-cut chances whilst Hoffenheim had none. A CCC difference of 6 happened 0 times in the 380 PL games last year.

屌你老母死疤狗死阿狗

高汁po

高汁

[好想係歐聯教訓你] 利物浦 對 阿仙奴 (阿仙奴上屆英超排名)

死撚開阿beggarlona

topic
槍口對外啦 明顯死疤狗先係賤種之最

屌你老母丹疤疤阿

明仔放斜線
文尼爆
後腳比明仔
傳中簡射入
J左好多次

少理阿疤正仆街

會有gif出現

古仔開始做龍門訓練未？

8

屌 好想收工

買美斯啦

送佢去勞改先

鬼才

老

元•朗拿度

簽人未

快架喇, 唔使急

比d時間fsg啦

男人最痛 ， 男人最痛算這種～～

俾多一日ok?

等到冬天ok??

lm

希望下季30m或以上賣走老母
正正經經簽個中場仲好

Can子又叫乜春

買人未？

我已經分唔到比清燈緊咩喇

真心, 睇老母唔順眼
至少唔應該要佢打正選

所以趁佢後生有價好賣, 至少要高過買入價賣

事實係輪換料
但都唔夠人仲賣咩

買返波蘭仔算啦

我dllm, 肯簽人未, 線又出埋, 籤又抽埋, 唔撚係科哂水落抽籤度下話

Yes
冇FSG既話而家同皇多同組

報得少就同蛆疤

#OnThisDay in 2️⃣0️⃣1️⃣2️⃣ @nurisahin signed on loan. The midfielder played 12 times for the Reds, scoring three - remember who against?

渣士

聯賽杯入左2球

公司 咁岩播呢首歌姐

連老母都反

連前隊都反有咩做唔出

Can子cow到女未

keita應該係代替老母
vdj 代替怒夫

暫時應該得馬貼無人反

老母本身預做rotational player架渣

油王代替fsg

得雙馬 是 比較少人屌

蘇蘭姬

老母似唔夠態姐
夠態果陣存在感唔少過lalala
同埋勝在打得夠多位
咁都有人反佢

老母都唔反, 要求有冇咁低

唔好講女ok??

頂更架ja…

不過佢有樣野幾勁, 拍得住謝拉他

佢岩岩果場都算多射波 ， 係差d運 ， 入左就冇人嘈

有基達邊個想要老母

老母其實表現差多過表現好場數
佢識合做超級綠葉
上年季初 古拉軒費文 5條友係度
無咩壓力一下 傳下波 咁 都ok

今年好明顯差左(當然神軒，can都差左
個個無左人傳波 都唔知點做)

但佢上年果幾腳救命波 包括最後果場果球
都值回票價

唔關唔夠態事，上季都成日屌佢隱形，唔係入左幾球重要波，佢應該比人屌死左

老母淨係個樣都屌打陣中任何一位

可愛型

你個名都屌打佢啦

呢個真, 如果唔係對勁隊入左幾球
真係比人屌到反皮
打得多位置又點, 冇樣精果下慘

如果對阿記佢入到波/有助攻, 最多今個月唔反佢

Gay

可唔可以快啲求其買隻中堅
4隻中堅兩隻廢既
老虎 鳩美斯

比狗

背影都屌打

鳩美斯轉行打右, 咁就少左個廢中堅

開始鍾意咗米佬

如果古最後留隊 繼續有得踢
會唔會對sakho 有好唔公平

睇ig佢keep住有操 無踢preseason 咁叫佢踢u23 攞返個態 高普不如考慮用返佢 俾多個機會佢啦

咁就多隻廢右閘

屌你老母疤堤阿

mola

唔好勉強

好好笑

數漏左卡叔，講廢點可以唔提下佢

沙鳩無架啦

卡叔叫中規中舉
上面提個兩位係無腳好波

高普應該唔會再用佢

FSG 表示: 分組賽對手太弱, 我地唔需要增兵都可以首名晉級

FSG:出線就夠啦 唔係諗住贏冠軍呀?

唔係想嬴歐聯冠軍咁大想頭下嘛

入到小組賽就夠, 唔係諗住出線呀?

佢頭搥解圍唔變回傳已經要還神

錢已袋理難得你

老母呢幾場真係食曬屎
好難唔反

唉 真係
睇住懦夫 鳩美斯
場場訓練緊我地心臟 sakho 點都叫好過佢地

水晶宮又話出唔起30m
想踢無得踢 想走無得走
球會又白出糧

FSG: 我地打算用上年19000既路線進入下年歐聯, 咁樣仲舒服過要踢外圍賽

can子不如你打返中堅可能我仲安心

利迷:我地贏歐聯下年咪有得打歐聯

最多我唔過半場全程逗後

叫到打中堅又起革命架啦
反高大將軍

順手續埋約 好嘛？

咁比can上去攻好過啦
以攻代守

高美c條仆街 落場一定失波

我寧願守穩啲
馬貼>can子>>>>>卡叔>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>鳩美斯>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>老虎

對水晶宮先clean sheet黎

入球保證

嘻
fsg之前衰過,今年學到野

呢個陣呢個年代贏歐聯九星連環多次都唔得啦

屌你老母阿疤莫域治

叫屌巴阿，你老母

想問應徵利個tc有咩requirement?
好想做呢份荀工

要識得扮工

要識扮買野

做乜事 古囝又叫走啦

有邊日唔叫

好似話出statement

全面而不受限制(general and unqulified)

求其乜都出20m bid咪得

咁咪做左野囉 人地唔放有嘜計

Henderson unselfishly gave up the opportunity to score Liverpool’s fourth goal himself, electing to square to Firmino after the captain’s tenacity had won the ball back deep inside Hoffenheim’s half and put him clean through.

“At first I was one-on-one, but late on I saw Roberto coming and I thought it was easier for him to put it into the back of the net,” said the skipper. “I’m pleased for him to get a goal against his former team.

笠水狗搵藉口

公唔公開都係咁話, 如果FSG唔賣既話, 應該要企得更加企

就雪佢2年唔俾佢踢, 到時睇下疤仲要唔要囉

佢自己入撚到咩

高普想將軒推前一格打攻中？

賣唔到 都唔好比佢踢

Skipper係清楚明白自己嘅定位 咪撚再反

你睇吓軒幾撚毒辣
迫明仔走自己舊隊波直接踢佢出歐聯

自己射又話人唔識射
搶波比隊友射又話笠水
反軒眼中軒做乜都錯

心腸咁毒

E組：莫斯科斯巴達、西維爾、利物浦、馬里博爾
利物浦今夏簽入穆罕默德沙拿、蘇蘭基及安德魯羅拔臣，雖然當中冇大牌球星，但沙拿好使好用，極速融入球隊，同沙迪奧文尼及羅拔圖法明奴組成三叉戟攻力極強，若最後成功留住菲臘比古天奴，戰鬥力將更強，但防線不濟或會導致無端失分。西維爾近年頻繁更換教練，而且今夏幾名收購如捷西斯拿華斯，整體實力並未有增強，今次再遇紅軍，未必如16年歐霸盃決賽般有甜頭。莫斯科斯巴達上季半爆冷勇奪俄超冠軍，不過本季表現未如理想，目前只排11，教練卡利拉甚至帥位不保。馬里博爾一向屬歐聯魚腩，之前12場分組賽只勝1場，球隊最佳球員達利華錫不再續約，令球隊弱上加弱。
利物浦預測排名：第2名

講得好

雖然當中冇大牌球星
見到呢句已經唔使睇落去

老母係大隻版既Allen 做到既野相差無幾
功能性球員 有佢既價值 但唔會carry隊波

佢conversion rate一定係big 6中場大哥之末

7點啦 快d起身做野

得返幾日

之後成季慢慢你訓

edwards 訓醒未
成個暑假佢做左D咩

係咪講緊上季

簽緊人.....係FM入面

看怕馬高域都係清唔到 最後望人借來用

如果講沙高
有一堆人好像望緊 好像傳賣伊雲斯的西布朗

馬高域自從紫百合8m(好像係) 就無哂消息

暑期作業練寫道歉信

只係大家都好記得佢連續怒省龍門啫

佢打咁後肯上黎逼波助攻仲想點

其實呢個時候仲反軒既心態係咩

咁我情願要返Allen
有佢係到隊波好似落左ky咁

射波以中場大腦黎講唔合格啦

嘩屌

打防中都要conversion rate高

Skipper: 講個笑話你知

軒隊同la子分左手?

其實佢係要明仔以入波證明自己真利

你地唔記神軒上年切爾西.jpg

反軒黨永遠都有位入

13-14軒個執屎角色踢得最好

有無神軒 dllm弟婦都搞gif?

「我屌你老母！」

成班收皮啦
軒打緊防中位 又要執屎 又要派牌
執緊屎又話冇進攻意識 派緊牌又話做唔到屏障

利物浦[0/-0.5] 對 阿仙奴[0/+0.5] 1.87 1.97

神軒d豐工偉績真係J一年都J唔曬

利物浦 對 阿仙奴 主客和 2.03 3.45 3.00

無上陣的球員的評價係特別高
一個沙高一個祖亞倫

如果神軒做隊長拎到英超 佢係利既歷史地位有希機會超越謝仔
定係會比廢中拎晒光環

簽到人未

3.5唔買對唔住自己

後者，因為唔是自家

其實個post名點解唔還擊 ？

3.5大?

成日話老母後上勁，can 入第一球個位置老母上季都唔少機會，全部唔係軟射就唔中龍

咁樣既把握力點稱得上後上勁

Liverpool's 2017-18 home kit is their most popular of all time FSG又賺一大筆

後上勁同把握力勁兩樣野

【今季主場，史上最好賣！】
英國都要等十月先再返貨！

後上軒隊都識啦

fsg又贏

26/8 古出statement
27/8 輸俾阿
28/8-30/8 fsg喉舌開始轉口風
31/8 古去疤
1/9 高普宣布季尾離隊

根本就係 唔係係大戰入過下波真係冇咩特別 佢踢個位波又造唔到 守又唔係特別好 上年同can一齊出比人屌左勁耐

真係一單transfer rumour都無咖喎

呢樣真

FSG一定係做緊野

仲要好多時要護住個波幾秒先傳返出黎 狀態唔好果時就成日俾人逼甩

唔知點解班中場成日有位都唔試下起腳

幫利還緊債呀

射失一球即刻被評為鳩射

正評to topic

沙高係因為懦夫，鳩美斯太差，但allen真係覺得可惜，利無既創作力中場

唉 控球當飯食咩 前日場波最明顯 中場壓到禁區頂 空晒都唔試

創做力就算……
但有反智轉身護波

又話星期四簽vvd???!!

上季有一兩場can拍老母好勁
好似軒傷左個排

Ching比邊個仆街水左

賣到冇貨

前《BBC》節目主持人 Ian McGarry 表示，利物浦將會喺星期四，簽入修咸頓中堅雲迪克

唔經唔覺得返6日

連機場/利市偷拍相都無好難信

可惜can係德國25橙

夠做啦

著得23號波衫都25

係
strong hold條25仔多6日
fsg就可以得到最終勝利

同反支一樣

件衫又真係靚既

英超字真係不了

上2季肉酸 125年有紀念 成績又唔錯 要爆啦

咁真係靚嘅

沙拿入果球好似係老母射中柱

下個

下年

btw真係斷貨咩
上兩星期moral見到仲有喎

howedes 都冇埋

最後一日比驚嚇/喜你地

我覺得字其實ok
個獅子章先唔掂

岩岩睇聖人forum個Tom28
Some new news I've been told. Burnley bid for Shane Long and it was rejected. A CL club have enquired about him more recently but not been told who - can't be many likely options though. Either Tottenham or Liverpool I would think? We still intend to keep him though I'm told.
岩岩有CL隊波問左VVD
熱狗岩岩4千萬買左個,我估唔係
應該轟or我地

一個有歐聯又賣波衫賣到斷市既轉會窗
So far都淨係簽到一個Big name

不嬲都話係下星期4

直排搞到好似小童字印大人波衫

we still intend to keep him

d字細左?

上面係講VVD
我cut左D落黎

但一加左wu就比人屌到開花

new balance 同官方都冇 呀

印歐聯or印英超唔印果pat野啦

下批貨new balance可能連埋wu黎賣呢

Futbol Trend果d都無？

祖記10m買howedes...
屌你老母fsg做緊乜鳩

Klopp: 太矮不了

永遠呢類沙場老將都係比袓獵晒

FSG Dllm

10m 夠比25古 一年人工

HO BALL

真係買唔到 都要諗plan b

呢個深度

plan c

好似話阿記

佢話CL club,無阿狗份

喂又串

得喇威喇死利狗,
星期日咪又係變死狗

plan c有邊個

Gomez

Messi

sakho

原果轉會成功既話 古個agent可以袋到幾多

高普

On this day in 2014, Mario Balotelli signed for Liverpool🔴

最勁咪入熱狗一球

我竟然會對佢有期望
諗返真係超級大傻仔

done deal

阿狗買唔到蘇7自殺.jpg

利狗買唔到vvd自殺.jpg

Spent the Van Dijk and Keita money on fixing the CL draw. Class

搭車想聽歌利狗組LIST THX

genius

Marseille Mercato - Divock Origi is firmly on Marseille's radar with a bid worth £13.8million expected in the coming days. #LFC

1. You'll never walk alone

寧願死亡之組

Origi, 22, is fearful of losing his place in Belgium’s World Cup squad. He's seriously considering his options.

挽留

ok

落but back clause

31.8m即放

But Liverpool still cannot get into the round of 16

2.You'll never walk alone
3.You'll never walk alone
4You'll never walk alone
5.You'll never walk alone

熱狗成日比利狗廢柴入波

suarez同謝4都入過熱狗波

DLLM啊

托利斯都入過

...

你話買到人就賣
又唔係真係好撚多人

13.8m 咩人都買唔到返來

聽聽下 到最後發現 身邊一個人都無 得返自己一個

deal乜撚呀

巴神
屌摩

多13m簽vvd

moreno

前中後增強禮包換vvd

沙高 30m
馬高域 15m
奧歷治 15m

搭多首ymca

origi 好態個時同依家差咁遠，點解會咁

好多時打一條氣 條氣一斷就
拖肥狗 亂咁傷人

利迷: 費明奴好廢, 成日隱形, 又唔識入波

隱形戰機 你識唔識

放 oirig, ings 多d 機會係盃賽拎返狀態

正選出多d slk

連拿嘅經理人承認，呢位西班牙門將唔打算同拿玻里續約，並準備轉投巴黎聖日耳門。

準備退休

姐係今季就開始放題

呢球老母傳得好通透

麥斯洛迪古斯

個三角走位靚撚到

中間沙拉拉開對面 屌簡冇人mark 入波
隱形戰術

Trent Alexander-Arnold could sit out Liverpool's Premier League clash with Arsenal at Anfield on Sunday.
( James Pearce )

Alexander-Arnold was forced off with a dead leg during the second half of the second leg against Hoffenheim.
( James Pearce )

Liverpool are waiting to see how Alexander-Arnold responds to treatment before making a decision.
( James Pearce )

Joe Gomez, who came off the bench against the Bundesliga outfit, is in contention to start at right-back against Arsenal.
( James Pearce )

Emre Can was spotted at the city's Spire Hospital on Thursday but Liverpool have played down suggestions of an injury.
( James Pearce )

屌你出美斯打右閘

gomez 都有得踢正選的球隊=

Emre Can regularly has scans to ensure the Reds keep on top of the calf issue which dogged him for long periods last season. [James Pearce]

鳩美斯對山狗

九月佳利出返 唔洗再見高美c出來柒

TAA都會比山狗撚

好

用米拿定比機會高美欺

人地馬菲奧廢到出汁都係巴踢過一排正選

佢會去踢返中堅

昏迷左1日

vvd confirm?

唔係掛要出牙佬

Yes 著22號

23號啊

23 未賣呀

free 走咗啦

CD-ROM留名
Btw有冇美國利子

陳仔 宜家大熟大勇
陳仔話班馬軍團？ 辣殺 不了

屌你老味真係唔簽人

預訂左Vvd

摩 軒 根

fsg : 重係嬴波 唔洗買了

又反

Deal佢老母

Breaking: Coutinho just announced that he

will stay liverpool and say sorry to all supporters

thank you for sharing

(笑)

邊位利迷咁痴線

is gay

gomez咁都有得入英撚

岩岩睇番原來文尼件衫冇歐聯個章

U21

邊個著 新主場 謝拉特係城隧轉車

連登無人迷舊隊

你迷la , 我知

韋拿入返西班牙國家隊

利迷專反隊長

就退休😨

打美職都入返國家隊

好似仲有幾場就100場

原來suso都入左國家隊

suso 係ac 好似踢得好好

回家啦， 還掂古仔走
suso都有su一招

2022年到貨

米拿右閘啦好嘛, 反正依家左閘又唔用佢, 中場又打得差
佢打左閘果陣防守算唔差, 去右應該都得, 仲要順腳出波

唔會啦

佢變返中場輪換

頂場右閘啦好嗎

樂囝傷左？

有神將哥滅士，不了

你老母就傷

= =

Can子咁撚惡

youtube 有 press conference

咁撚惡， 你邊度架

肯定被人問轉會

比沙hack左

Can子波台大佬黎

弱智既唔識同人相處係咁架啦
#respect

#repect

買人未呀屌你

fusion reported

dllm fsg henry

Sor囉kong u囝

Dllmch

Klopp on CL draw: "We watched it after training together. I didn't understand why the draw was interrupted by Ronaldo & all that stuff."

Klopp: "We remember the final v Sevilla and the quality they have shown in European competitions. Maribor, we don't know anything about."

Klopp: "We watched it after training together and that was already exciting. There were some groups I thought 'OMG who will go through'"

馬里博爾應該冇人聽過

Klopp on Coutinho: "He's still on our injury list." #LFC

P圖唔惦bo

Klopp on Coutinho: "He's on our injury list - that hasn't changed. No contact with Brazil FA but if they want to check him that's how it is.

train 到夜晚12點

Klopp: "Divock Origi wasn't in the squad [for the Hoffenheim game]. That's shows how big the quality in the squad is." #LFC

準備傷到2018WC完

又痴邊條筋

Klopp: "Until Aug 31 a lot of things are really possible, in and out. Origi wasn't in the squad - that shows how big the quality here is."

歐聯兩點九踢啦

高普又9upper 上身

8.31之前撚有in嘅possibility 咩

JK thinks Philippe #Coutinho will go away on international duty despite not playing this season #LFC

總好過話比大家知轉會窗已完吖

Klopp: "Everyone thought: 'Robertson? From Hull? But he showed up against Palace. Milner in midfield is like a transfer."

屌你老母啦廢中

聽Klopp講野有種又有d道理
但諗深d 其實無講過d乜既感覺

Klopp: "All the players we spoke to were convinced, it wasn't that they said 'we want CL'. It wasn't about money either."

想得太遠

Diu呀

Klopp on possible transfers: “It’s not about money. Sometimes it is not about us. Sometimes it is whether it is possible or not possible.”

同BR有咩分別？

背傷都入到國家隊大奇跡日

Klopp: "I'm fine with offence and fine with defence. We've got 3 out of 4 and we should have won the other. We work with what we have."

Br係隊波踢到一pat屎都可以話只係運氣唔夠

個心涼左涼

係
9up之極致

看廢中講的野真是絕望

醒下啦高普 傷多件就要幼齒打歐聯架啦

Klopp on Sanchez: "He's pretty much involved in each situation. We defend in space defending, so don't follow him all over the pitch."

JK: Sanchez is world-class. We just prepare and defend. We have to avoid the passes. can't just concentrate on him

對阿比人中出100連發就知咩事

都係VVD最似

Klopp unaware that Gini Wijnalum has a newborn son. "I was waiting for the message! He will be available for Sunday." #LFC

Klopp: "Trent has a dead leg. Emre twisted a little bit, not serious. Nothing really. Should be okay."

高普同班記者係到9up
係到傾wijnaldum岩岩生個仔

簡成日都傷

咩叫死腳

又鳩up

話佢個仔個名難讀

個bb個老豆其實係老母

Klopp on Wijnaldum: “Expect him back after his baby is born. Oh it’s born already?! Congratulations Gini!"

玩IG啦

Sky Italy: PSG to sign Kylian Mbappé today from Monaco for €155m (£142m)

有英媒報導，張伯倫準備再次拒絕同阿仙奴續約，並希望喺今個夏天，轉投利物浦 / 車路士。

Klopp: "We defend spaces, don’t follow him, stop the pass. If you concentrate too much on him- Ozil shows up, Lacazette... Walcott!"

無簡無taa 打阿記會輸幾多球？

姐係去車啦

其實佢去以上邊隊都好都唔會有中間打架喎

Klopp hints #LFC are still ‘working on’ transfers - but says he’ll still be happy if the window closed now *Echo* 🤔

Fuck

米拿上季調去頂摩果陣係new signing
而家調返去中場又係new signing
睇怕下季都會繼續咁調動式new signing落去

Klopp on @GWijnaldum's newborn son: "I was waiting for the message to say the baby had arrived! He will be available for Sunday."

And people say Klopp never gives youth a chance

講真，會好過老母
起碼帶得生個波有突破能力 老母依幾場個態

重心腳

mbappe

重複既野講左幾多次

PSG 呀

次次廢中尻up都好撚灰

我知
隊psg可唔可以賣d人過黎
進攻球員多到

列維: 左冰禪
fsg: 岳不群

賣迪馬/pastore/lucas過嚟啦

都係既
但始終佢打邊先係最大自身發揮

K

是咪finger pointing

米拿打中場 = new signing 真係難聽過粗口 係咪要攬fsg 攬到咁

比人剷死腳

即被剷者重心腳在地 ， 一腳凌空， 被人剷中重心腳

投到未呀屌

9up無極限

暗屌嚟

話左人滿之患

屌
上兩個轉會冇洗錢
又入左歐冠小組有筆instant cash
咁撚多錢都要妹下妹下咁買人
Dllmch fsg

Fsg買人未

其實球會可唔可以唔比佢踢國家隊？

一月嗰陣馬貼話左俾你知啦

dead leg唔係解重心腳

馬貼係自己唔想踢咋喎

馬貼佢自己講不了
古仔點會唔踢

求下Daddy同FSG買人啦
中場唔夠人啊

走左就唔返黎

所以唔得囉
matip都話係傷，cameroon都繼續徵召

Psg巧巧丁

利後防都好好丁
咁性感

佢踢仲好啦 而家廢中攬佢話佢傷

如果佢踢到國家隊即係無傷 可以明正言順咁雪佢

所以先打算出statement
即係話冇傷但罷踢

歐霸抽簽

Coutinho hoping Barcelona signing Dembélé doesn't mean they're giving up on him. Still wants Barcelona move. Told his "mood is very low"
(@SkyKaveh)

好想睇巴狗今季仆街

The reason why we won't sell Coutinho for even 150m is more of the lack of confidence in getting a replacement than him being irreplaceable

睇你肯唔肯洗錢姐 kovacic draxler 都應該用錢搞得掂

七月嘅話由得佢走
得返6日賣左都唔會買

古話要走都唔係今日既事啦 呢個幾月買同賣都無咩動作 成班冗員

Psg買埋包皮咪駛成3億幾4億
咁都唔過ffp?

自從6月買完salah都無動作
robertson輕鬆

冗乜員
已經全力monitor緊啦

反正都要罰
不如一次過使多啲

fb/ig/twitter/snapchat stalking team

Arsenal to tell Oxlade-Chamberlain in next 24 hours if he can leave. Wants to go. Turned down £180k a week deal. Chelsea, Liverpool want him
(@SkyKaveh)

用左好多眼藥水

好擔心毒撚會mon到盲撚左

100分去車啦 頂走摩西斯

去利頂走屌摩啦

最燥係vvd 單野 一開始fsg 泵水俾klopp 追vvd

負責轉會果班又搞到一鑊泡

罰乜鳩丫
罰左紅牛未

所以傳緊先租後買

張伯倫正呀
簽啦屌

要使錢，不了

100分唔係踢翼衛咩而家 邊有位比佢

擔心d 乜 利記咩位唔缺人
FSG肯買人已經還撚哂神

條女識好野講好多野，我只係答到皮毛。姐係典

Feel 到今晚有big signing

車路士一樣無

Danny Ward and Ben Woodburn have been called up by Wales ahead of their qualifying matches with Austria and Moldova.

近排連放風都無
真心覺得絕望

摩西斯個位

你痴線架

好唔過摩西斯啦

但第三球個直線好似係佢放，第二球係佢射柱比沙補中，其實都有啲閃光

見到你1999
我就知應該唔關條女事

【轉會SportsLight 】

Di Marzio報導，#祖雲達斯 接近以租後買的方式簽下 #史浩克零四 中堅 侯維迪斯（Howedes），總值1000萬歐元。意大利各大媒體報導， #國際米蘭 亦有加入這位世界杯冠軍功臣的爭奪戰，但最終還是被老婦人捷足先登。

真係好撚on9呀FSG

一千萬買黎輪換都抵啦

幾時先有個識派牌既中場

賣鳩左隻origi 黎換都抵

咪搞我契仔

完完全全同意

有道理

我屌你老母高普將米拿擺番中場

又慢防守靠犯規 屌啦我擺番盧卡斯踢中場好過啦 你又唔撚留又買唔撚到人 真係好撚野 如果連ox都買唔到你死撚左佢啦

軒 古

對面把握力咁差都入到兩粒
屌你老母廢中仲話防守冇問題

Lovren 一粒

美斯一粒

古都唔知玩到幾時
神軒

古玩多六日就走

改造米拿

咪玩鳩佢啦

我都唔想啊
係FSG玩9利

FSG一日未嗌CUT,25古你一日都要演落去

等多5年先cut

fsg想賣好心一早賣

吾賣牙,借佢去中超踢

高普都話夠人仲有咩好講 寫個服字啦

國吾國最後伊天仇冇跟娟姐搵食而去同柏G一齊演雷雨好感人

FSG:你吾做雞邊個養禾牙

利迷

利迷只係一班識大叫我要初戀既垃圾

我要初戀呀

聽講高普戰術係唔需要人派牌

理論上前面5個都有pass and move 能力

又唔需要防中
又唔需要派牌
又唔需要正前

其實打緊咩

追波跑 見人就傳 見有位就射 學界波黎

偏偏就最有效 simple makes perfect

防守呢

見波就清
見人就剷

有位就扭
老虎.gif

懦夫：見波就標

清？邊撚到清？

復古荷蘭全能足球

咁打其實冇問題
問題係淨係識咁打
一對大巴
冇人可傳，冇位可射
逼甩又冇得打反擊就仆街

其實有vvd 有古打8號位
大巴易打好多

dllm fsg買人未

其實係咪戇尻 失第一球中間咁鬼多人 個天才都可以隔硬傳中間之後失撚左比人傳去右邊入波

輕鬆又一球defensive errors

見人就標

今日完左又要等兩日

頂呀 乜佢仲喺利嫁？ 做第四龍定做文員？

FSG : 年紀大 升值潛力低 不了

你老母講野就1999

文員

高普：我教波哲學係唔需要老將經驗

PA 撚 你係邊

我都係cd rom

過咗歐聯呢關諗住會有D新消息
但廢中都係繼續9UP過骨
好灰

但灰完轉過頭又忍唔住追POST追TWITTER
覺得自己好犯賤

放又無人要 sad

真係好難怪local人反高多過FSG
高普根本x子手黎

1:0

買人窗已完

H14(C) :

L6 : 我已經好可能係最好既中堅

聽講利記針 draxler 高華錫 seri，其實到底知唔知係防中同條防線有問題，場場打少個中堅

邊個迷軒牙

sor牙

聽講所有利迷都迷軒

中場都唔夠唔同類型中場
總之都係個句 簽撚左先啦

Nyc撚john得嗎？

真係求其執個國腳級都好過lovren

每場搵Milner 60幾分鐘出黎穩定軍心其實唔錯

klavan

系

高華錫定張柏倫唔撚洗唸 買到高華錫我課金比f7g再貼件波衫上黎呀

之前法比係車仔咁

張伯倫算最有機會架啦

算吧啦

Arsenal to tell Oxlade-Chamberlain in next 24 hours if he can leave. Wants to go. Turned down £180k a week deal. Chelsea, Liverpool want him

星期六日唔開工，不了

dllm fsg

炮姐黎

五天工作天

邊路文尼沙律都好夠，唔覺入伯倫有乜改善利真係唔缺進攻，幾年黎問題都係防守，開季至今4場入10球，失6球

而家傳得最勁係邊個？

傳唔買人 ， fsg最勁

無
最有機會真係ox
至少人地叫可能肯放

vvd

冇了

古仔
離隊

Breaking: Liverpool will pursue Mbappe if he determined to play in Premier League

Sky Sports報道，雲加在星期四(昨天)與張伯倫談判，並開出18萬鎊周薪的新合約留人，但遭張伯倫拒絕，雲加及阿仙奴會在24小時內決定是否放人變賣，據報車路士及利物浦相當感興趣，車仔更出價超過30m求購。

阿狗寧願放比爭冠車都唔會放比爭歐聯ge利啦其實

但係我唸張柏倫想踢利就真 次次對親利都睇住對家搶波搶到咁積極

自己個隊d人冇鬥心

buy him la diu

打老母ching下次過嚟坐界限街

車買到ox真係玩完
翼閘

100分please

FSG has turned one of the best manager in world football into a company Yes man. @PeterMooreLFC @John_W_Henry #FSGOut

做後備囉

Ffs our squad is so fucked that Gini Wijnaldum's newborn baby is in contention to play against Arsenal.

#FSGOUT

哂錢買後備點解唔買個正選中堅

FSG We DLLMCFLH AH

我開8萬+做文尼後備
now or never

英人已經值20m

可以打右閘同翼啦

買到VVD OX 隊波已經好好多

特登拒絕高人工續約嚟利做後備？

我WA

用中場+右閘正選說服佢啦好嗎

12月想去NYC應該好凍

古仔夠有歐冠唔拎去巴塞啦

ching你好危險

踢433 得兩隻翼都唔缺進攻

右閘等佳尼好返一定用佳尼，利記中場缺古仔下最缺創造力，唔覺張伯倫有

之前住過wa 個邊超少人踢波

問題係佢係個合格有餘ge替工 433 入面簡同老母狀態唔穩 拉蘭拿成日傷 根本要買ox

應該都係中場，做lalala啲野

以爸B嘅作風真係唔一定
100分打中場可以好似拉子咁勤力逼搶

FSG玩心理戰真係好勁
你班死利狗 以前就成日屌鳩我簽plan B
我今個轉會就連plan B都唔簽
到下個轉會 就算簽幻幻 你班仆街到時都當我神咁拜

買到張伯倫我改姓張
一定買唔到 信我

駁唔到

fsg又然

你真人都係姓張

幫FSG全家拜山就得

有緊係好過無，但買守將應該係當務之急

Sounders上年攞左冠軍
街場d黑人好矛 上次比佢踩左腳痛左4日

我地拎左亞冠咋喎
乜仲有個歐洲英超挑戰盃咩😂

唔係
你真人姓馬?

姓沙高

Yes

改姓雲 好過

入場睇過2場sounders 都贏 單吊西勁撚到巔 串聯入波一腳踢

plan b冇問題，問題係利成日簽垃圾plan b

Man 9: Plan a morata plan b lkk
liverpool: plan a sanchez plan b ba son

簽到任何一個一隊我跟我老豆姓！

Weak

姓馬叫沙高

好像羅渣士本來唔想要巴神
連jm都收到風話無可能 係twitter講

但tc同羅渣士講只得
巴神 伊度奧 2選1
結果佢同謝4講要賭

(唔知係邊度看返來)

簽到任何一個一隊我奶iu個雞屎忽

我老豆係高進,高普係我二伯

跟！
走數我游水去晏飛路裸跑

仲有咩藉口可以唔買人

唔使藉口

轉會窗就完 份合約準備唔切

daddy 訓練可以改善後防問題

睇定D先

FSG: 明唔買人，咁又點

求下你簽人啦屌

post霸扮咩

125週年 is a joke

成個東岸都凍到仆街

Klopp: "#Moreno plays left-back again in an outstanding way."

其實一百二十五年 我又認真唔覺得有咩特別意義

@VirgilvDijk good to see you by melwood before hopefully you have agreed terms (derry mathews‏)

is like a new signing

125年係GIMMICK用黎搵錢既,係你地班傻鳩利迷先入為主以為人地會大搞姐

睇住全球成班利撚哭求自己買球員
同時又買自家產品
Fsg 高層咪話唔爽

比fsg呃班傻勁錢

重點使用青訓既一年 一齊用幾年造星

之前好多人讚波鞋靚架

突發官方：巴塞宣佈從多蒙特簽下丹比利！

#Barça announce signing of #Dembelé
Cost: basic €105m. Plus incentives. Buyout clause €400m

疤閪佬

今朝消息

等睇對閪維爾又報恩

好似每25都有意義
唔會每十年就有意義

105m 又話150

多特selling club

105係basic

+ add ons

打包裝箱埋古仔呀

巴無錢買古啦

Basic 105m + add on

你估利記咩

果對鞋真係買唔起
完全唔值

105 +42

唔知係咪贏歐聯 金球獎

起身睇到呢種news 就嬲
Happy 你老母啊 比屈福特入三粒

希望隻丹狗係水貨

反高黨快將成立

20歲仔踢得1年好波可以叫價150m，痴線

唔知仲有冇錢買古

Happy你老母

比人禁撚住黎劏 依件50M都覺得貴

全球泡沫未爆

有冇睇過多蒙特？

比我利狂轟4球個隊垃圾?

屌那星 你睇下利之前用沙高依d三三腺後防都失少咁多 就知成隊波最大問題就係後防啦

巴狗得番100M簽古

疤今獲真係抵死，比人焗住買，50m又太低，80m差唔多，唔會貴過pogba

不deal了

之前用左40m簽paulinho啦

60M + so7 + roberto

報古就118m，報dembele就150m，我係利就你報200m都唔撚賣比你

今年個市咪80M囉
80M既話上年買到普巴啦

FSG: 仆街啦 玩大左 依家巴仲有冇錢買古? 90m照殺

冇睇開疤
roberto勁?

Ousmane Dembélé was the only player in the Bundesliga to complete 100+ take-ons last season.

103 to be exact. ⚡️

帶刀侍衛

打fifa明明記得佢中場黎

幾全能，中場，閘都踢到

助攻幾勁

⚡

希望疤狗呢隊死乞衣比人劏完之後唔好再打擾古仔

呢隊利用25年敗哂之前100年既榮耀，而且未執，所以未出多啲products 慶祝下囉

古狗肯清醒未

psg其實都幾大快人心
撚到疤狗一棟都冇

傳雲迪克係利市出現過

就成班吹deal

咁樣換都叫換得過
一個so7已經夠拎冠軍

高普有時硬頸到

佢係linda間房我就信deal啦

係 成日以為自己轉會市場打橫行

點知 要人頭牌不成
反而自己其中一個頭牌
被人搶埋

丹比利定麥包皮勁d

巴賽新組合 LOL

seri個單psg真係屈機
FSG好心學下人啦屌

麥包皮無咁上腳

前兩年英超神射，入球30+都係排第二，個年仲有上緊力嘅2s

麥包皮

so7呢兩年退化左唔少

去一哥

USL淨係睇過一場白帽對銀河
謝隊個陣冇跟隊 不過睇到A.Cole

踢得刷鞋波多 跌緊Watt

一個18，一個20
打一季好波已經市值過百m
痴線架

我係psg就轉會𥦬收皮前幾日先買泥馬，等你有錢都無得洗，賤種疤狗

係差謝仔個下唔好彩姐

依家班巴狗肯定全力搞古

仲有一個星期

一陣人又簽唔到
古又走

攞住300m 打飛機

利記又唔黎美國 international champion cup 得皇巴睇

跟住留返30m下個轉會窗買人護級

好心去PSG買人

買到人古咪走飽去囉

ON9 FSG又唔撚買人ON999

連由5月傾到依家的雲迪克

都未傾到

你覺得依家賣左古

傾到人

edward仔

mon多陣先

賤賣比疤不如同psg換draxler加馬昆 ff中

疤買左丹 唔好搞古了

巴狗呢幾年轉會不停出口術玩陰招，聯合軍終於可以慶祝

I just saw Van Dijk in Liverpool, I asked if he was joining and he said: 'Milner is like a new signing'. Make of that what you will... #LFC

其實FSG都係玩緊呢套

唔比走呀
點解買左人就可以放走古

但人地簽到

@VirgilvDijk good to see you by melwood before hopefully you have agreed terms 👍 (Derry Mathews)

Klopp: "I am fine with our defence, fine with our offence. We work with the things we have and we work on the mistakes we make.”

因為利狗老細係FSG

咁突然

咪係

今年點都唔比佢走

下年1.5億 就諗下

Fsg係咪將啲買人錢過晒落高狗戶口

vvd！

勉強無幸福呀CHING

105m+40m買左丹比利，應該唔會再拎100m 買古仔下嘛

想作首歌屌fsg

真？

Fake

之前巴神問路係咪都係佢

ok

dllm fsg

鳩吹咋

唔好放流料出黎 ， 差d射左

見到VVD會冇相做證據
2017年啦

If Van Dijk was walking around Liverpool now there would be pics, everyone has a camera phone these days, don't believe the shite👍

J左1分鍾都無就話FAKE

都唔知邊個Derry Mathews

點解仲會有on9信

2017 就算有相都可以假

ff

Tottenham boss Mauricio Pochettino says that he wants three more signings before the transfer window closes at the end of the month.（ESPN）

人地熱狗都發力

希望佢係講緊反話
記得佢上季幫摩講過好話之後雪佢成季

真係簽到vvd 我切柒煲湯啊

猜猜我是誰都仲厄到人啦

BID都唔BID下Van Dijk

7撚到 END interest

呢件咩人

KLOPP : 夠人

幾時雪lovren

d湯 就快飲唔曬

Lovern
Klavan
Gomez
夠

vvd
keita

vvd
keita

vvd
keita

vvd
keita

SUSO 入國家隊了

回購LA DIU........

一日無官方通知 都唔撚信

呢啲咪上進囉，人腳咁靚都仲肯開水喉，fsg食撚屎啦，帶埋你個懦夫米膠落地獄

利市人, 前英國拳擊冠軍

Not for sale

愛。回家

疤買迪馬個單都有官方通知架

Former British Boxing Champion

邊個唔撚信就打死邊個

簽到VVD之後
即係唔會雪

曹星如 夠唔夠佢抽

係唔係應該問佢夠唔夠曹星如抽

唔夠，吳京就夠

買到呢兩件我真係射到出血

四冠王了

謝拳王>this無名小卒啦

屌你咩以為射得

謝拳王唱緊oh mane唔得閒

vvd

Ching唔好除褲住

冇睇利好耐

個人認為高普唔鍾意軒達巨

前朝D買人好on9，是嗎？

If they progress in the League Cup, #LFC will play six times in both October and November, and a potential NINE games in December. 👀

垃圾疤高層都做到嘢，我利呢？

diu give up league cup la

高普:拉蘭拿復出夠做

邊度影

又係呢張 用左2,3個月

唔係舊相？

硬係有印象睇過

屌第一次睇

萬試萬靈

左手邊個o靚仔都做左人老豆喇

第1次睇 屌以為真

好似青頭仔見到胸就扯旗咁

疤官宣左dembele
屌你 肯放過古未啊？

兩連簽

我地就算買左vvd都唔會放過基達啦

高普：我地陣容好多人

跟我買你簽美斯翻嚟踢港丙都得啦on9仔

3個龍
4個前鋒

屌 笑撚左

又打飛機

You're here~~~~there's nothing I fear~~~~

dllm fsg
dllm rb 修狗

有冇人知疤狗買dembele分左幾多期?

得番7000m點買呀

迪菲奧都唔用就借黎打歐聯啦

佢有buy back clause

ys U23 u18 youth ...

幾時到屌摩入國家隊
大巴大巴車落班反摩到

hahaha

下世

咩樣

7000m買起利物浦啦

潛力圖

After missing Tuesday's session, Ryan Kent was back in #LFC training today at Melwood.

Trent Alexander-Arnold was also in training, but no sign of Emre Can (though that's not necessarily an issue, given we play on Sunday). #LFC

史獨:又要為國捐軀

買起埋 皇馬啦

史毒應該去做rapper

YO~~~

新圖

Chelsea and Liverpool look set to battle it out to sign Alex Oxlade-Chamberlain after he turned down a new £180k-a-week deal at Arsenal, according to Sky sources.

Arsene Wenger held talks with the England midfielder on Thursday in a final attempt to persuade him to stay at the Emirates.

Sky Sports News understands Wenger will tell the player and his representatives in the next 24 hours whether he will allow him to leave before the window closes next week - or let him see out the final year of his contract at the club.

Oxlade-Chamberlain, capped 27 times by England, sees his future elsewhere, with Chelsea and Liverpool understood to be waiting in the wings, ready to tempt Arsenal with an offer well beyond the £30m offered by Chelsea earlier this month.

The player, who joined Arsenal from Southampton in 2011, is known to be unhappy playing as a wing-back, preferring a central or wide midfield role.

Wenger will be desperate not to sell to a Premier League rival but Arsenal will struggle to afford letting a prized asset leave for free next summer, especially with Mesut Ozil and Alexis Sanchez in similar positions at the club.

fpl已經用左wildcard

聽日去mxxxx印

Source: skysports

又打手

佢黎到既我即刻課金買多件

有無人同我一樣覺得dembele 唔算貴，都係105+ 達成唔到add on，20歲，睇片都幾勁下，成日一過幾，利申只係睇YouTube 啲片

買人未呀屌你老味

疤有可能仲有錢買埋古天奴
好似講丹比利係未賣尼馬個時已經會收購，即係準備左錢

印左25古真係要印多件

所以我不嬲支持買葡甲 GELSON MARTINS

上季佢係全隊多入面最sharp果個
又快又好腳法仲要咁後生 放平左添啦

勁還勁,但搞到罷操,心態係咪可以令佢更上一層樓就好難講

放平左

coutinho咪一樣罷操

Coutinho has reportedly told @LFC he doesn't want to be included in their @ChampionsLeague squad this season

from beinsports

曼聯聽日又贏4比2啦屌

有無人同我一樣覺得markovic 唔算貴，都係15+ 達成唔到add on，20歲，睇片都幾勁下，成日一過幾，利申只係睇YouTube 啲片

嬴 4：0

咁你唔好踢 但無得走

邊似利失咁多波

貴少少啦，不過感覺值，踢得好食腦

岩

賤種疤好撚煩 明明最後通碟完

Liverpool boss Jurgen Klopp says he would be happy if the transfer window closed tomorrow.

聯署叫fsg買人

你都係算9數啦 真係好撚仆街 罷踢

破記錄由week1坐榜首到week38

古走左mane 著10號ok?

膠都廢事比，就算馬高域，睇片都係一般料

係真，真係完全幫唔落

估唔到古仔咁絕

擺到佢無得踢WC
最好巴西贏埋佢

有冇人有account
10萬利迷聯署

個經理人真係仆街黎
有無咩經理人係好人黎

有無人同我一樣覺得ibe 唔算貴，都係15+ 達成唔到add on，20歲，睇片都幾勁下，成日一過幾，利申只係睇YouTube 啲片

呢個真

賽日仲罷出席
依幾場主場佢都冇現身

過左1/9自然會笠水架啦

我係你就準備炒agent+道歉statement啦

疤當你condom渣

又燈

仲要我地做埋4冠王

關經理人撚事咩
牛唔飲水.....

Ralph Rangnick did have a meeting to sell a player to England in Hong Kong... But it was with Tony Pulis about Olivier Burke.

Not with Jurgen Klopp to discuss Naby Keita.

This is what Pulis had to say..

I spoke to (RB Leipzig director) Ralf Rangnick in Hong Kong in pre-season. That’s how it got started - these things take time.

兩個都一擔擔

古點解可以咁撚絕 高普雪佢老味西啦一於

Liverpool are showing an interest in Bayern Munich's young midfielder Renato Sanches, according to German publication Kicker.

Sanches, now 20, moved to Bayern in deal upwards of £30m last summer from Benfica.

Sanches had impressed playing in Portugal and for his country in the European Championships. He had been linked with a whole host of top European clubs.

唔撚要幼齒呀
屌你老母FSG

罰錢先啦
再禁止進入一隊住何區域

其實可唔可以續個禮拜罰佢錢

古
為左隊閪波連自己國家隊生涯都要賭上

各位觀眾，利物浦人、前英國拳擊冠軍馬修斯（Derry Mathews），在Twitter聲稱自己在梅爾伍德訓練基地附近遇到荷蘭中衛范戴克（Virgil van Dijk）。
面對不少群眾質疑，馬修斯反駁，「上次我告訴Tony Barrett（利物浦知名足球記者），巴洛特利（Mario Balotelli - Official）跟我問路，他笑我，結果隔天就官宣了。」

梗係可以
大撚把理由fine

屌你搞到我都想信埋一份

古最後一個利記入波喺香港

巴神要同你問路 我都笑鳩你啦

買唔到實比人bin 撚死

估唔到古 會變成咁

點會唔關事 天價轉會咁多錢袋
我做agent都想分返份啦

似摩仔帶壞佢

咁信唔信好 唔訓等官宣算

大家比D時間25古啦
係FSG迫佢做戲,等FSG收多幾千萬嫁

next post
[where's Arsenal] Liverpool vs Arsenal5

你講到好似你信唔信會影響到簽唔簽到vvd

點解可以咁絕情 點解唔可以繼續踢住先 等球會安排 仆街

等我用念力屌撚死你

唔想轉既話又唔想滿城風雨 c25大可以屌鳩個agent

咁你呢世都唔洗訓

走唔到又會話巴塞教架喇

會唔會冇人見到阿

FSG迫古仔嫁

我覺得不錯

冇可能架 摩仔係到最frd就係古

10001

元朗拿度手筆

出面4:2好似好堅

好想fsg企硬雪到25仔連世界盃都冇得打

可惜冇可能

比清幫幫手

[少理阿疤正仆街］利物浦 對 阿仙奴 （5）😏

信都白痴

好多人信
40變25

未賭過

點會有人信

難怪有人會覺得fsg會買人同企硬唔賣仆街25仔

1001

唔好笑弱能人士啦
#respect

未1001開post

乜撚野4:2
獌會失波架咩

真

入獌2球利都未必得
李城

今場客隊贏硬

信個啲都on99

就算有料都係睇外圍異動啫

1001再搵人開post啦

條友最鬼係第一個post中完不停開post唱通街
跟住依家再畀第二條料
驚無人落搭咁

好撚辛苦 近排等錢使

雪一年

今日stay

聽日唔知

唉 古

等錢使唔好賭
唔等錢洗先好賭

The Hoffenheim fan who was spotted brushing his teeth at Anfield has blamed the taste of "bad" English beer.

真理

真係1516

🤔

跟啦

沙高有冇飲過

垃圾